絲打賭球區

樓g終於返黎

😅

我了

回家了

辛苦鳥

懵丙您愛角好似不錯

祝羊 正評羊大錢

25

屌你老母

繼續贏

京京千里

成班男人扮絲打

555,今日先有幾個人妖比人捉走左

小妹真女

小妹係女......

沃爾福特同托特納姆幾牀

lo仔今晚唔撐我

回來了

King of Wembley

今晚好多重心

want g

channel手足投票叫我淨係出澳職

冇你channel-,-

Feel到今晚好多下盤

Channel係咩

play 5 play

睇完show 未番

你tg?

燕有下盤買派錢

係喎今日oor 正5正

咁凍 啲上盤跑唔郁喇

Ac又高水平半

想要

有冇買啤酒

Jesse1007

我都想要

Az

同路

燕盤100%

主goal

半大

Fake goal

唔係又俾人單邊刷爆呀

Gelll

Goal

屌，個執似

個半主嚇撚死

呢d波真係假到出汁

冇啦 我要mosh pit

有mosh pit實正架

5.5s 10.5s

拉齊奧 鏝 蒙彼

拉齊奧

盤定大球

修仔應該即場主w

太深

唔深 快d一齊叫修仔修理對面

齋度冇買

Harry Kane d長傳成個派路咁...

係channel出replay

冇錄到

中！

今日有冇8度

百度常在

唔想返工

出俾你條過關中得三關 但我加左注mc10.5s

米整臭個名

私出

點整舊屎都會臭

野外露出

娜恩 是油 大胃 輝妹 去左边

開tg未

😂😂😂😂
你究竟係邊個

生不如死

樓主個套方法都幾撚準下

臭鼻又連中

我輸左俾個台狗...

Move on la

渣架 .做大事

要少上了

渣

4p轉運

Ez

得d垃圾波

垃圾波先正

都唔知啲新朋友點搵到

你？

要吃tea了

咁搏

知你地未食野

好笑了，有3個鐘，點解你咁變態

佢點搵到 唔答踢你

邊套

放棄喇 大不如前 救唔番

点解

念你

瘋狂考試

撚你

你得常所願

咁快？

我日日都參加馬會考試

未試過合格

5是學校

就返

留意到手足灰左一排

今日判死刑 成世人付出最多一次
希望捱過得去

😂😂😂😂😂😂

其實都明知會死, 仲付出做咩

= 瘋狂eat X

不思量 自難忘

我

人就係咁茅盾，明知六十彩一世都唔會中，我又去買了廿蚊

戒左6仔同馬好耐 雖然我個名仲未改

77倍

有野可tg我傾傾

冇波 唯有買六合彩

😂已經有好多人屌我on9了
因間放工去飮酒

岩呀

LaLaLa

BaBaBa

收聲啦

Hi

改返名

今晚有無水

下次5敢la...

Rubbish ball Ng lun bet la

Lolo sick ball

一月嘅錢，一月洗唔晒，今晚搞掂佢

落搭先

喱排啲波閪到

其實是米要開個日記賭球谷

不了

開左唔洗開post

我5介意

你会吾会开左5上post

最緊要比我做admin 瘋狂踢嘈住哂果D能樣

你知我点架

喱排好似無咩人 諗緊不如摺左佢
又54格硬出水
都開左就黎13個月

6v狗在嗎 想同你做朋友

尊重啦 求存同異牙 5g有無打錯

嗨 牙虎 是油
想買2世

買咗世三 好似幾勁

下世3？

開咗了 pm 樓主

嗨 絕巴

Blacklist咗6v

咩來

收檔la 你都識咗謝b 有賺

刀算一齊左咁耐
尋日本身都想唔開 但唔捨得咁😂

謝b無價
仲有手足們呀當奴

米能扮，謝b>>>>all手足

話雖如此

盧洪哲米搞串扒地

懶到你

@東面
@變身

無波點討論
有又咁夜，聽日五六日咪多d人law

mama講得岩

風雨不改喇

是米低潮

上年同一個時間多好多人

一輪高潮一輪低潮
股市黎

開咗gp la 快pm樓g

冇咗台柱盧洪哲系甘上下啦

果陣啱啱開，又有d弱智會post飛 ga ma

pm ed但入唔到

希望係 可能要連中先有人

Dklm la

而家唔敢post

點解pps完 扣咗錢 狗會無反應

手快有手慢無

Nice😂😂😂😂

要等2-3hrs？

Y

係咪未過完數就關左個視窗?

見吾到頭象wor

吾系即刻有，你試下過比我

Sorry 狗5太識用tg

無呀 個個無閂到

一係輸到針 一係新入黎無人理

又话楼主 尊重

唔怪你

盡理啲新入架喇

冇人几好，介賭健康人生

我=前者

你用電話定電腦
電話要等幾個鐘

你有能輸过 啲角俾你數4

樓g加油
相信個post應該有一大堆好似我咁的cdrom 唔敢出聲 驚冇人理

Pm 樓g 佢比link你入gp

hi ching
多謝支持

電腦呀 銀行扣咗

我都成日支持樓主

其實係好事 賭post全線收皮，早幾個月幾多學生哥輸到針

點會無人理，日記有愛

開自私group真係好咩 多啲人係到一齊屌球好似仲開心

你=食女

多謝b gor d癌症plan未？

甘唔識了

疤: 1.5->1.75->2->2.25

你又真係幾可愛

認得手足你

2:1 ft

講緊禾? dayday jump

呢位手足識野

無累到學生哥 因為無人跟 是米好事

兩個b gor都害死人

有人當然好

學生妹有咩啟示

仆街了 咁點算

你是米無限錢

C打可以同我c chat

有谷

遲啲應該有既........

等多陣 可能server虧左

有冇人想要豉油料=.="

新人報到

由上年二三仲係dse雞既時候已經做緊cdrom 一路mon球一路溫書
有段時間一日推幾個post 真係好癲
之後就算冇賭都會間唔時mon下post食下花生 都幾過癮 真心希望日記post可以繼續開落去
btw一陣二世?

系，吾好鼓吹賭博🙏🏻

一陣世三牙on9

因為呢個post標題 唔嘩眾取寵姐

無限命 jump極都未死

有丁既表示 dayday同學生妹c chat

想屌爆c打對波

咁凍早啲訓好過

吾些牙我日日同伯母私扑

來

喺你樓上

全世終極重心 真係要?

比未

我樓上係朱茵

成post得盧狗識賭球

係

Biong

暫時都係
不過杯賽唔好屙煙

等我開番 出20中19先

冇女cd-rom有撚2c咩

女

等你confirm尾水

屌過，闊過西睡

小妹了

Pmed了

我買左了
70%左右
無信心可以等聽日

訓喺我隔離嗰個

尊重

希望可2係到識到女朋友

唔pm me 小妹都系女

小妹

想5想了解下小妹?

第一次比有人理我巧kai芯

Hi bb

吾會返啅

你是真小妹咩

禾系

牙嫂把聲巧巧狙
我又諗起你老婆喇

Ok

又紅字

你地又5講多D野

咁佢地ON9姐

共產黨？

你地望住我地屌

米系

駁5到
就好似我淨係望住你贏錢甘

系

我立碎

得我輸

扮完未

又比人屈 我屌

有時講野冇人理

#metoo

而加開始有

55

小妹有30cm

見到cda受歡迎 快手切左佢

試過，12點入2點先過數
打電話都唔會提早

小妹刀系 但個個唔講就無人討論
我尋日熱刺 x 屈福特刀無人理

我109連都冇人理

米再扮

睇住動物園d畜生周圍叫都好開心

見你甘高興廢事打斷你

出場數角料黎我就信你了

我成日睇盧叫

想5想g點解?

你記得MON實 我聽晚比

個個都5想打斷你姐
利申 由2x連開始mon住你

甘夜仲未訓

等你出水

米威廉盤 似贏一球

同我一齊grad啦

屌你老母。。。。睇睇下成個人灰左

長官好

唔好咁灰啦樓主 我仲要響到搵啲角細既同伴一齊練心嫁

Yes I can

華西ok?

屌 華西買早左

巴塞個盤

輕傷王

佢瞓咗

二世想等加時先入波？

仲要比人入

Jumped 88

挽流

早

晨

呀

屌

晒

你

地

老

母

招

財

福

堡

手足早晨呀
唔好摺po得唔得

巴

士

一

個

角

落

裡

謝

西

以

黑

暗

作

伴

侶

呀！！ 就遲到喇

😩

hi

cdrom表示 支持樓主繼續開po

謝A又做乜

被12m逼害

😴

屌佢狗會 8:28個盤仲開緊 login到31分話維護

屌佢阿木中撚左條二串一

樓豬

喱到好似好多角大手足

琴晚訓到仆街 想闆發生咩事

開晒下盤😂😂😂

放心 今日上盤

大家好

+ 十

大加號

Poly

我不信愛人離開竟可變密友

再嬉笑也難忘記為你怎樣淚流

有冇人卜野

卜卜蜆

卜卜脆

Reported樓主分身狗

飲醉加射波
係屋企唔知做乜好

巴打做咩搞到咁 不如傾下

天涯何處無芳草呢

買番部ps4 留番係屋企屠龍

今個週末起到機...可以考慮
要幾$

已經好多人屌我on9了
道理全部我都知...
如果世界所有野都可以有開關就好

今日仲要夜晚先有球賭...

買mhw/pubg 呢度大把手足同你玩 散下心

浮動既就睇半年人工除6做月薪
cms aa grade建行做到12倍人工
一般黎講 批貸款會守番你外債比率
當你2萬人工 守18倍外債 即係最多你外債係36萬
你有3萬外債 即係得番33萬借
當借左條24萬分60期月平息0.14%黎計 連息上tu就260000 即係第二條loan可以做7萬

我有pubg 但新手

Fc

有無人可以幫我入200牙 放工過返比梨

2.29

户口

用pps apps過數係咪即時

我 打個戶口號碼出黎

Tg kybb

@ post

有無好心人 好心有好報

我地都新手 可以一齊挽

想搵人一齊屠

陣間澳職老鼠盤有冇同路

-1/-1.5了

想

會員 盧洪哲我想跟你賭球

推

頭先買左

戒啦

出左糧想200上十萬

買埋-2 2.9未？

頭先好似係-2

轉盤有啲想買鳳凰

我都得200

降盤 賭即場算

-1.5/-2 落飛先會-2
-1.5/-2 回飛係 -1/-1.5

又黎1.5fg？

Ky 10.5?

降盤點買 各位姐姐

出左盤定角?

郁左

想知

水位唔同左唔知邊樣

佢地唔留心上堂，

有d似誘客
skip sin

我都係

羊波輸盤

3.5b 4:1

唔似

求帶領

都係skip

三點五大波

可以問我

問

5答

問

問

問

闆

閣

閭

祝羊

半大點睇

b gor 1.5s 100%

b gor出半細

佢加d %累死d唔識波既人，今朝99%都輸。真係冇陰公

識賭波就唔上鈎啦

鬥燈

又要開90'數角球

Buy big？

信b gor
all in 半大

我買左5.5s😂😂😂😂😂

我上鈎了

有無盤水＿

頂。。。。再跌

主其他啦

5sick buy

very nice，書包10.5 11.5

快入

半大已死

降盤？

照要！悉尼盤

開左啦

Fc入波未

咁你可2買外圍架ma

小妹唔識呢d

老鼠ng

10

咁FG呢？

1:0

半大上

個龍門收左幾錢

456快

Who goal

bgor 100%

保斯基

半場3:0 ok？

似3球波

一野8.5 開硬咩

我54分買到

澳職成日遲

等到8.5入細

54分買

me 54分買唔到

澳職一向遲開

我原來都52分

20

2-0

買左2/2.5大 2.45

半大gel

老鼠日穿了

多謝b gor

B哥勁到

Bgor又中

X2 100%

55分原來

今個月第一注就秒贏

85% 同100%

某哥係咪話半細100%

講緊燈力呀

原來頭先3.5升3.5/4 而家睇5球波

B bor又贏

4.5/5 5:0

對了

真

no goal @13.5

下半未必多 4:0？

全部老鼠日好嗎？

係唔係好易？

你頭先話bgor 100%
搞到我原本諗1.5大都轉1.5/2大

高水半細必中

笑死我 b gor 100%對家必中

🐁 入多球買保險先

可能數據得兩場，一係0一係100

到底有幾多人會跟左bgor

半主開唔出85%

我跟左

夠鐘8.5角細

仆街 書包角大

橙

姐係角細

仲係一球盤

B gor出係邊？

是 最少兩球 上半場有多球

tg谷 職賭之旅

主ng?

準備按埋層樓跟

完場應該 9:0

準備發達換樓 諗住住邊

住小妹嗰袋底

收到大戶比料

悉尼原來刷緊傳波數據

而家先知？我蝕水都跳船

好耐無見

天水圍凍能7到

9.5s?

岩岩上完堂凍能4

爽
半主 買1k 半大 1/1.5 ， 1.5 ， 1.5/2 全部買晒

唔買

慘呀

今晚要度！

2222222

cashed

賭壇有佢兩個 我真係放心哂

中

其實唔洗度ga 度完又同路點買姐

12個打10個

收左幾多錢

半場前入多粒

個龍門玩火

書包真係癲的

明亮都末出手

角細穩袋？

3神

出水牙

Fc入多球定定驚

邊有度波阿

肥朱

媽媽hi

頂。。。。。買硬2.5c

2.5c?

有冇人想入gp?

半場角

我

未有tg

買咩?

me

躝la

半3都叫仲有啲機會⋯

留tg

半主85% gel

星期五夜晚都無球玩 又要等深夜

成為一個只有絲打既谷

後宮團

半大仲未派彩

4:1

樓主下半點睇
仲睇緊5:0？

比場大家

唔識睇

是米留tg

買完訓

最好

4444444444

老屎半大？

5球就好

主入⼀⼀⼁⼃

刷未

555555555

FC悉尼(主隊勝)
1.001

入未未

水呢？

劍仔買咩

暖水

伊水

聾水

Jazz水

9.5b 震緊 書包10.5大

劍蛇

10c ft law有機難

無人留tg siu4

幫幫手打一打電話

邊位

支持

有

原來恆管都係u

主

無買c啦，11.5 11.5s輸水位，一陣睇下明亮出唔出先買

再唔刷空難

old news la

熱浪都有人吹捧

收到風 半2全2

咩黎？珍珍個friend?

嘩屌 好彩中場咩冇買

55 薯片

不能懷念愛惜不如懷恨更激 恨人亦要花氣力

山雞入未牙-.-

例如恨你為人自私也任性

我憎你不停來為我添加大量情敵 將咸甜回

杏仁好硬 所以要花氣力

換走保保 一粒都未入

我買左上盤，而家買返客下隊先

快啦

山雞呢隊仆街 追佢角細就刷到發發聲 買大就冰封

山雞落後換多個後衛黎守

角大落曬地獄

等2.5/3高水就買

山雞空難隊

場荷甲開得咁辣

Bgor會出多5注最有信心既心水
如果輸多過1場永久退出

s?

照羅，驚乜

30

1.FC悉尼即場3.5/4 大

by b gor

3:0

入多兩球喇

Bgor入完波先出3.5/4

13個打9個

咪啱law
2:0 果陣應該2.5/3

買個3:0 支持下先

6666666666

哈

必中！

個後衛

8c就好了

主差2球

主ng

仲平半緊

40

支撐b gor

4:0

🤔中

2.6 ng gel

難已空

利申：受害者

唔好再入啦

-2 2.9 爽到

如果8c角膽
試下派

俾多球喇主

Me

快完場

明亮7.5

快喇 5:0求

Nice

Gchi 8c

冇乜可能😂

求

7.5b 11倍了

快d完

求悉尼多球

4.5/5b

7c ft la

快D搵人派我

悉尼爽手

快d完場

我已經好遲先買

求放過

咁都補3分鐘

post 户口，即派

快 5:0

係囉米補啦

冰入球

佢近排讀你心 小心

今晚要玩玩了

完

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

屌 差球

9.5s輕鬆到

10.5s 11.5s thx mama

找到派錢球...

你全中
半大 2.5 3.5 上盤 -2 10.5s 11.5s

控制球賽

Ifc天台好凍

又輸左10蚊

邊有

落嚟啦，我同兩件祼女玩得好開心

John..

同我講未

開左谷 請比低TG

起機一齊叫台雞

書包之前share咗佢個fd嘅channel，宜家兩個一齊出燈水，波突然易賭咗好多

求入谷 西爺

Gun you

玩我屎眼 200 1q

咁你要傍水先得架

俾書包祝福完

200本入唔入得

認真

上次先俾完

小妹陪你打pubg 開解下好嗎

梨甘雷 点开解?

沒有歌 怎敢說心事

仲有我

你唔入流

發現左d野想知再講

發現龔嘉欣好正?

想g

禾

西門終於露出真面目

入面個個200萬本

吹漲，明就明啦

尋日tk左主席..
Btw 科隆受讓半一咁正

對決吧，學生隊

科隆主場咁勁都有半一買 正呀

好呀 你買科隆我買多仔

入冬後未輸過，有無咁著數

我一早出左bvb

多仔2018年未贏過 仲要走埋🐑
馬會派錢

咁一齊買吧

對不起 我會努力 抱歉

原來係你

我新手 你地岩唔岩玩..
岩的 我開個新account

是咪有tg group 想入

Dllmch

佢個fd係咪啱啱出嗰個

講咩呀我屌你老母

靜啦屌你老母

邊個敢屌包爺牙

+++

而家開個新的steam account
等我

放心啦 我仲渣啦
Tg 小妹一齊玩啦

小妹玩pubg 仲渣過賭球
就知道我有幾渣啦

琴晚死唔去，今晚再嚟過

知唔知星期五六日最好咩？

跟你買角同唔洗返工

加左

呢兩晚要追數了

我想買條過關4x5

++?

一追再追

56LV 坦 求＋＋ 意打777

幾時教禾賭球

你屌佢，佢會祝福你

今晚休息

開谷呢到是米收皮了

weak

訓未?

德穴盧呢？

4左

Pubg-2 人
打完買辛特

你唔係上床訓左？

杜塞盤 -1
紐堡盤 -1

差不多

10點幾訓到12點都未訓

訓了

太眼訓姐 最後都係揀左兩場

頭場角大？

跟杜塞

堅守呢度，始終係度可以隨時潛水

德穴盧 出水未牙

嗨

有木水

木

咁我潛返了

又係時候迷lo

A4出水未

Gchi

一個不劉神就goal

Goal 1:0

紐倫

Goalllllllllllllllll

未買得切

要咗奧厄小舟

1-0000000

奧厄似樣

勁

歌

笑了

又宣傳下小妹青盧

德乙盧加持

盧加特

唔好將我同辣殺拉埋嚟講

Messi Liniesta都辣殺

覺唔覺曼聯呢隊波係寧舍與別不同

LIHKG @ Android

9.5有啲吸引

多仔會唔會0:0架

紐倫goallll

Num goalll

Goalllllllll

唔會

會1:1

奧厄應該收皮 歐賠初盤同即時掉轉咗嚟睇

劉神叫湖

仲有咩好買

紐堡2-0

調轉咗以為紐堡回飛

紐goallllll

半一升一球再回半一
可以直屌上盤了

丹保殊

小妹3:0

索察

保頓
BVB

對閪眼俾鬼迷 即時同初盤都掉轉咗

直屌w

嘩 RC你都同我頂撚住呀

杜對家miss 12m

ok

Penalty miss

其實有無紅

好似冇

紐4 1

開365無野

跟樓主買兩場-1啊
開俾我啊

兩場角都好刺激

刺撚

刺條毛 b gor中 小妹不高興

飲梗酒 有無人想我再出

多仔？

Dortmund

丹保殊 保頓 BVB

玩荷蘭半大爽

泰仔 多仔

多

索察goallll

第一場對左第二場同路

BVB7.5 will go

點解個個買泰...

有水唔同小妹講...

小妹同你同路 丹

多仔入未，時間不多了

丹goallllll

俾你cup左

安曼唔入比人入多粒OK?

安曼2:0 掂

炸.屌

馬賽半大

多仔

慢左

半大5x6中曬-,-

派我100ok？

荷乙咁多場 就係揀中一場唔開半大既...

泰仔

Laugod 今次同路 屌埋半大添

一個不劉神又糕咗

一個不劉神又goal

當學費

派未

劉神返就2:0

劉神又入